她告好友亂摸胸 DNA揭發驚人秘密

1名年輕女子半夜到盧姓男姓好友的住處談心，事後指控好友硬把她抱上床，違反她的意願玩弄她的左乳，盧男則喊冤當時是對方虧他「如果抱得動就抱上床」，他才大膽的將她抱上床，並撫摸其胸部，但當她說不要後他就立即停止，絕無違背其意願。有趣的是，雖然女子指控盧男猥褻她的左乳，但檢察官將女子左側胸罩送驗，驗出的男性Y染色體DNA-STR型別，卻不是盧男的，最後以事證不足，處分不起訴。

去年8月初，這名家住外縣市的女子北上台北找盧男，晚上並留宿盧男家談心，但隔夜清晨，女子離開後，卻傳LINE向1名好友訴苦，說她被盧男欺侮，最後在好友陪同下報警處理並前往醫院驗傷。

女子提告表示，當天他們聊到清晨6點左右，當時她坐在沙發上看手機，原坐在床上看電視的盧男突然起身拉上窗簾，對她說「寶貝來，抱抱，還是妳希望我把妳抱上床」，當時她以為對方在開玩笑，就回說「你又抱不動我」，對方說「你確定」，然後就衝過來用公主抱的方式把她抱上床。

她說，盧男抱住她時，她仍半縮著身體在滑手機，對方還不耐煩的說：「妳到底還要玩多久？再不放掉就要拔掉電池喔」，她嚇到只好放下手機，當她被抱上床後，盧男突然吻她的唇、手則伸入衣服摸胸，她不斷掙扎、反抗，但盧男不顧她反抗拒絕，仍將她的T恤左側領口及胸罩往下拉，姿意玩弄她的酥胸。

但盧男反駁，當時問女子要不要抱抱時，她說：「如果抱得動就抱去床上」，他才會將她抱上床，並在床上撫摸其胸部，但是當女子說「不要」，他就立即停止沒有再摸，他強調絕對沒有強迫她。

檢察官調閱女子的驗傷診斷書，發現女子雙手並沒有紅腫或擦挫傷的情形，另外女子的左側胸罩雖驗出男性Y染色體DNA-STR型別，卻不是盧男的，至於女子提到當時傳LINE向友人訴苦，檢察官勘驗LINE訊息發現，該名友人只是聽女子的說法，無法證明盧男涉有重嫌，因此以罪嫌不足，處分不起訴。（呂志明／台北報導）

女子指控盧男將他以公主抱的方式，抱上床亂摸。示意圖

所以咪話...十分淫亂
所以...淫亂
所...亂
戶...乚

仲以為個祕密係佢地原來係失散多年兄妹

腳板

推post